一个人站在前面，另一个人站在后面和侧面，眼睛直视前方。几楼|Sophia Nguyen | 2021年2月12日|华盛顿邮报
Wacom Intuos绘图板如果你想直接进入数字化，但还没有准备好投资iPad Pro，那么Wacom的Intuos绘图板是一种在不破坏银行的情况下进行试验的好方法。必须有艺术用品，让你内在的创造力闪耀|桑德拉·古铁雷斯G.| 2021年2月11日|科普
找一把符合人体工程学的桌椅来获得绝佳的支撑效果最佳的符合人体工程学的桌椅会让坐直感觉比懒散更容易。任何家庭办公室的最佳桌椅| PopSci商务团队| 2021年2月11日|科普
这给了我们一个机会去学习我们不知道的东西，直接进入它。NBA的一项实验让选秀候选人不用上大学，呆在家里，拿着薪水去打球|迈克尔·李| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
公司将拥有真实的东西，直接从你的大脑。新技术可以进入你的头脑。你准备好了吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|学生科学新闻
在有年龄差距的异性恋中，像“淘金者”和“战利品妻子”这样的词会被抛来抛去。对同性恋关系中的年龄差距感到恐惧是同性恋恐惧症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
除了勇士队没有连续14次赢得锦旗（他们确实连续14次赢得分区冠军），斯莫尔茨也是共和党人。保守派柯特说，他的政治立场，而不是他的投球，使他无法进入名人堂《本·雅各布斯》2015年1月9日《每日野兽》
他连续九次被拒绝假释，坚称自己无罪。他40年后出狱的第一天：适应户外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
令人惊讶的是，人们仍然可以把这张脸拉直。Steve Scalise和右翼荒谬的种族指责游戏| Michael Tomasky | 2015年1月2日|每日野兽
同性恋权利活动家马克·所罗门（Marc Solomon）的新书打破了同性恋婚姻胜利的记录。婚姻平等斗争背后的真实故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野兽
她笔直地坐在床上，双手猛地举到头上，发出长长的、可怕的尖叫声。宅基地主人奥斯卡·米切奥
这根本不是他想说的，听起来很可笑；但不知何故，这些话不会直截了当地说出来。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
她认真地听着，眼睛直视窗外，一动不动。自信|亨利·詹姆斯
它像羽毛一样笔直地上升了一小段距离，直到它遇到了傍晚开始下降的凉爽空气。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
孩子的这种司法倾向是一种奇怪的倾向，并且经常发展出一种傲慢的爱好，即在道德上纠正他人。儿童的方式|詹姆斯·萨利